有無人揸1378？

有無人三月等到而加慢慢等